大學未上堂就已經同個Best Friens 疏離

是咁的，仲有幾日就開學。我同個Best Friend讀埋同一間U，之前有幾日info day佢同我及另一個fd喺埋同一個section，我約佢食飯唔食；約佢一齊去又唔去。
結果原來係同另一個fd去，明明可以一齊都唔叫。
今日仲喺我面前話一齊去print嘢，去交locker form。好似當我透明咁。

睇嚟已經返唔到去以前一齊行下街，食lunch嘅時光。
我知道總有一日會疏離，我冇估到咁快。

證明你 best friend 都唔係好best 姐

可能得我當佢係啦
中一識到依加 一齊fd咗如耐
以前都會出下街，打下波

紅巴
我都覺，通常係女人先會咁，好撚濕9

每個人都係一直咁樣走下來。有咩好叫春

你呷醋

知唔知疏離嘅原因？

你係咪諗太多啊，你應該諗大家關係冇問題，只不過冇同你食飯姐，你就諗咁多野，等有多d嚴重野先講啦

屌 好撚GAY

啱

唔係

唔知

唔覺係小事
因為佢同第二個朋友食都唔一齊食
應該三個人都係識架？

不過我覺得你有野踩親佢條尾先會突然變成咁

點解唔直接問佢？

跟本冇疏離，係樓豬先入為主到錯曬

你同佢另一個fd識唔識得？

本身冇fd過

三個人都識

我都係咁諗
識另一班都ok

Yes